
##### 想要个妹妹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;快到999了诶<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;951楼  
&emsp;2020-03-10 07:31  
***
##### 洛渊祈灵<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;学到了，马上就去调戏妹妹  
&emsp;952楼  
&emsp;2020-03-10 07:32>
> ###### 想要个妹妹ლლ:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
  
***
##### 晞酱第一<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝。。。祝福<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon87.png" >  
&emsp;953楼  
&emsp;2020-03-10 07:36  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>十字战争<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;逐渐考哥化<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >推妹是不可能推妹的，成年之前都不可能的→真香<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;954楼  
&emsp;2020-03-10 07:42  
***
##### 贴吧用户_QS5NVtA  
&emsp;默默问一句，lz，你。。。。。父母知道么<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f15.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;955楼  
&emsp;2020-03-10 07:43  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩爷成神了  
&emsp;956楼  
&emsp;2020-03-10 07:51  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;居然把妹推了  
&emsp;957楼  
&emsp;2020-03-10 07:51  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;你们慢点水楼行不……999留给我  
&emsp;959楼  
&emsp;2020-03-10 07:55>
> ###### 梦宸思臻:  
> 放心，990的时候召唤你
  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;哈哈哈哈<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;960楼  
&emsp;2020-03-10 07:57>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 再氵我就生气了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon6.png" >
>
> ###### 永远爱朝武芳乃 回复 我家的小雨浩: 
> 好好好，不氵了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >
  
***
##### 贴吧用户_QS5NVtA  
&emsp;咳咳，为了防止被制裁，我换成图片<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
<img class="BDE_Image" pic_type="0" width="560" height="403" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=085ad3deb7ec08fa260013af69ef3d4d/d591a90f4bfbfbed543d411e6ff0f736afc31f2d.jpg" size="168840" ><img class="BDE_Image" pic_type="0" width="560" height="274" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=781a01f89526cffc692abfba89004a7d/b4f9923df8dcd10075fe8f40658b4710b9122f2b.jpg" size="90847" >  
<img class="BDE_Image" pic_type="0" width="560" height="232" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=4fa973fcdcef76093c0b99971edca301/b25358fbb2fb43162e7f0d1b37a4462309f7d329.jpg" size="55662" >  
  
（第三幅图是昨天在p皇帖子里被我撤回的）  
内什么，lz劝你不要再推了，风险还是蛮大的，因为这个原因我至今都没敢推我女友<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
嘛，既然已经做了，最近多补补身子，<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >以防万一最好擦点生理盐水什么的  
&emsp;961楼  
&emsp;2020-03-10 08:00
>
> ###### 梦宸思臻 :  
> 我怀疑你去了趟百度<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 好的吧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon33.png" >谢谢你的提醒啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >          
>
>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA 回复 梦宸思臻 :  
>嗯，是的，这个为告诫我自己要压好枪，之前就收藏了，没想到今天用到了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 梦宸思臻 回复 贴吧用户_QS5NVtA :  
>像我这种单着的就没这烦恼<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA 回复 梦宸思臻 :  
>去你.妈.的，l多了会得某种奇怪的炎症，我已经身残志坚了，这个治疗起来还是比较难受的，痒的要命，还疼，所以。。。。。。。放下你手中的物体吧，不要再修炼麒麟臂了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 梦宸思臻 回复 贴吧用户_QS5NVtA :  
>自制力强，表示一年多没l了(耿直.jdp)          
>
>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA 回复 梦宸思臻 :  
>我不信<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA 回复 梦宸思臻 :  
>我不信<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 梦宸思臻 回复 贴吧用户_QS5NVtA :  
>你不信，跟我有什么关系？(理直气壮！)          
>
>
> ###### 梦宸思臻 回复 梦宸思臻 :  
>补个<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 悠之穹鸣º 回复 贴吧用户_QS5NVtA :  
>看到你说的，我突然有点担忧<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >不过看宫吧老哥人间一天一冲，好像没有事<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >        
>
> ###### 紫妈八千岁º 回复 悠之穹鸣º :  
>一天一🐛养生呢？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 悠之穹鸣º 回复 baka是9 :  
>宫吧老哥标准台词<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >这种东西还是戒了好<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >虽然是戒不掉<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >        
>
> ###### 紫妈八千岁º 回复 悠之穹鸣º :  
>邪淫作祟<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 陌夣当朝🔯 :  
> 我怕了。手冲算不算幸生活<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >        
>
> ###### 贴吧用户_58PC2GR :  
> 那穹妹怎么办，穹妹才16就被推了          
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;阿浩，早上好  
&emsp;962楼  
&emsp;2020-03-10 08:00>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 早<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >
  
***
##### 小果汁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;逃掉网课来氵（划掉）暖贴<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;963楼  
&emsp;2020-03-10 08:10  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;999之前在氵一楼  
&emsp;964楼  
&emsp;2020-03-10 08:15  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩爷稳住啊！  
&emsp;965楼  
&emsp;2020-03-10 08:16  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;话说浩爷和你妹多少岁来着？  
&emsp;966楼  
&emsp;2020-03-10 08:16>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA:  
> 浩爷高一
>
> ###### 晞酱第一ლ 回复 贴吧用户_QS5NVtA: 
> 高二
>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA 回复 晞酱第一ლ: 
> 哦，好吧(╯▽╰)<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
  
***
##### 贴吧用户_QS5NVtA  
&emsp;父母知道了怕不是要把lz打死哦<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;967楼  
&emsp;2020-03-10 08:30>
> ###### 望舟生-▫:  
> 不是亲的而且有感情了啦<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon24.png" >
  
***
##### 肯定159  
&emsp;可以氵么  
&emsp;968楼  
&emsp;2020-03-10 08:39>
> ###### 录播组zz:  
> 别水了，别把999楼水没了
  
***
##### 录播组zz  
&emsp;lz，你们好像未成年，都是高二年级的，好像才15、16岁  
&emsp;969楼  
&emsp;2020-03-10 08:39>
> ###### 嗯哦啊好▫:  
> 对了，大佬有没有考哥原来的记录啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 梧名_梧梦:  
> 高二就十五六了？我这个初二15的不要面子的嘛
>
> ###### Hjhjjj2046:  
> 我初三16还要不要面子了
  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;喵  
&emsp;970楼  
&emsp;2020-03-10 08:40  
***
##### A0_foever  
&emsp;推？<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;971楼  
&emsp;2020-03-10 08:41  
***
##### 贴吧用户_QS5NVtA  
&emsp;我在想等父母来洗床单的时候lz要怎么解释<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;972楼  
&emsp;2020-03-10 08:42>
> ###### glass☜:  
> 他们可以在床单上撒点脏东西，然后自己去洗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### XGKSL:  
> 可以纵火
  
***
##### XGKSL  
&emsp;<img class="BDE_Image" pic_type="0" width="560" height="347" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=9b3ce75e5cfbfbeddc59367748f1f78e/72214c34970a304ee48cd69bc6c8a786c8175ce7.jpg" size="61467" >我生气了，气坏了！  
&emsp;974楼  
&emsp;2020-03-10 08:55>
> ###### glass☜:  
> 那是前天，可昨天呢<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >
>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA 回复 glass☜: 
> 正解<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA 回复 glass☜: 
> 正解<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### XGKSL:  
> 量变需要漫长时间的积累，而质变往往是一瞬间的事
  
***
##### 紫妈八千岁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩爷nb呀<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;975楼  
&emsp;2020-03-10 09:21  
***
##### 紫妈八千岁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早安  
&emsp;976楼  
&emsp;2020-03-10 09:22  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;再氵一下，助lz早日突破999  
&emsp;977楼  
&emsp;2020-03-10 09:31  
***
##### 扬扬州市  
&emsp;帮忙水楼<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;978楼  
&emsp;2020-03-10 09:32>
> ###### 梦宸思臻:  
> 一起一起<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### glass<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;四甲基联苯胺可以和血迹中的蛋白质发生反应  
鲁米诺是一种强酸，被氧化时发出蓝色荧光，可以检测被稀释百万倍的血迹或被擦掉几年的血迹  
&emsp;979楼  
&emsp;2020-03-10 09:34>
> ###### 梦宸思臻:  
> 捕捉化学大佬一只<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### XGKSL:  
> 暗示lz灭迹企图必告失败
>
> ###### zzz-▫º◎:  
> 初二学生表示不懂
>
> ###### glass☜ 回复 zzz-▫º◎: 
> 同初二<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### zzz-▫º◎:  
> 那你是怎么说出这种不是初二的话<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### zzz-▫º◎ 回复 glass☜: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### glass☜ 回复 zzz-▫º◎: 
> 兴趣爱好<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### zzz-▫º◎ 回复 glass☜: 
> 哦～<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 🎅火火 回复 zzz-▫º◎: 
> 同初二<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon21.png" >
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-23.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>小雨的午夜<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;980，大家別搶999哦  
&emsp;980楼  
&emsp;2020-03-10 09:40  
***
##### 扬扬州市  
&emsp;帮小雨浩顶个楼<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >  
&emsp;981楼  
&emsp;2020-03-10 09:40  
***
##### 我放弃了思考<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;999，请  
&emsp;982楼  
&emsp;2020-03-10 09:41>
> ###### 没有上镜心💫:  
> 考哥nb
  
***